有個傻仔用左每盒6000yen 喺日本Amazon 買左2盒口罩

Pip紫色大人60個裝

跪求咩方法可以退貨

冇。

2盒thx

我7200 yen買一盒白元、有咩問題？點解要退？

太貴，用唔起

420蚊2盒 退乜q

申請cancel等賣家覆

420 1盒

退啦 集運爆晒了

我按退貨，買家照送，仲要今日到左香港

揾人幫你頂 好過啦

咁冇啦咪照用囉

唔識玩又學人玩

之前問左集運，又話爆倉唔收，點知又照收埋仲要運埋到香港，前後一個星期，仲快過平時

我承認，自

一盒算q數啦， 下次小心d

出面炒價20蚊個起跳，420一盒唔貴啦

達陣?

自用

今日通知到左香港

有現貨咪賣返出去
實有人買

$420 都有人要？

兩盒thx

印尼口罩藥房都賣$250/50個啦

齊三寶應該有
雖然pip made in china

咩係3寶？

bfe pfe vfe

Total 2盒加埋$820喎

840$

有呀99%

所以諗住付費退回Amazon jp，好在佢快到香港，退返去應該都30日內

抵呀 樓主咁叻搶到 上星期仲賣緊12000YEN

日本口罩喎

如果我有需要 樓主又有現貨
我真係會買
$7個日本牌子有vfe 同$5印尼喎
寧願貴啲買好啲

前提係買嗰個要信你係正貨

不過平時就唔會啦
唔想俾啲仆街藥房賺

由交到集運倉一刻已經玩撚完, 更何況到埋香港

平手賣返出去

$420....
食炒買bmc 好過

6000 達陣

又諗起日森1,000,000yen 40個3M N95

10000 yen 4盒 上個月尾買琴日先到香港

決定退返日本算蝕運費啫

自x1000

你不如扣翻你將會蝕嘅運費賣畀我，你寄返去都百幾蚊，我七百同你收，好過你又要寄又要等
認真
你啱就留tg

我8500yen/盒

買咗4盒

比黑貓hold 住咗

齊三寶又唔係貴到好誇張又淨係果兩盒
咁都要退即係根本自己都夠口罩唔第呢兩盒用
夠口罩又要上網搶
個價你有份托
咁就抵柒死唔好怨

齊3寶日本品牌，而家$10/pcs 唔過份

靚野來 3寶